陳七落實離開南華加盟飛馬 傳轉會費20萬 改穿18號球衣

「陳七」陳肇麒的轉會風波終有定案，南華與香港飛馬宣布達成協議，讓這名港隊前鋒「落山」加盟飛馬，傳轉會費為20萬，陳七將會穿上18號球衣。

其他報道：【打破宿命】傑志加時「絕殺」越南河內FC 破天荒晉身亞冠盃第3圈

31歲的陳肇麒在本月初對冠忠南區的聯賽缺陣後，球會發聲明指責他為求轉會詐傷拒絕上陣惹起爭議，及後南華會方稱與飛馬商討轉會費，開價由最初的120萬跌至80萬，再到近日的30萬及20萬，最終雙方昨日終於「傾掂數」落實陳七轉會，總算達致各方早前希望做到的「三贏局面」，南華亦祝願陳七新發展順利。

消息公布後，陳七亦將facebook頭像轉成飛馬的會章，指「天下無不散之筵席」，對效力南華8年來遇過的人和事表示感激，並稱會用「自己的經驗助飛馬的年輕球員成長並爭取佳績」。

陳七在南華的8年生涯曾為球隊兩奪聯賽冠軍，而他個人在09-10球季更榮膺香港足球先生。雖在2012年曾因場外是非被南華解約，但在中甲廣東日之泉效力1年後他再回歸南華效力至今。但陳七在飛馬將變成「陳十八」，穿上他當年效力傑志時的18號球衣。

而另一南華澳洲前鋒賴恩格菲斯亦會離隊，他受西悉尼流浪者賞識，南華亦決定成人之美放行讓他重返澳職。

- See more at:

有無朗尼一日人工

120 萬轉會費邊個會比呀，而家20萬都比多佢

三姓家奴

20個都多啦

佢急無人急